尖沙嘴 實彈爆眼 女示威者血流不止 有類似案例造成死亡

原來實彈既定義係火藥動力既都計，特別係瞄頭已經係致命武力，我地和理非要盡全力要將呢單野推上國際！！！

痴撚線

reddit見

真係痴撚線

推

cls

推上國際

====================================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

唔好有事希望唔好真係射中眼

仆街黑警死全家

Dllm.....

黑警死仆街
推到黑警俾戰爭法庭審

屌你老母死黑警

黑警死全家！！！！！！！

攪撚錯又打頭眼

不嬲都話其實射頭已經係痴撚線，係好好彩先咁耐冇死人

宣傳比國際媒體

唔撚係呀嘩

屌你老母！

Dlllmmmmmmmmm

唔同你玩大佢唔撚係香港人

黑警死全家啦好無
真係睇到好撚嬲

721

屌你老母

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

Ching實彈定義係邊到搵返黎？我要reference share俾人睇

由612根本已經係實彈....

唉....保重戰友們

721元朗 811北角

dklm

屌...

好撚嬲，點解要向頭射咁撚狗

屌.....好似係中學同學黎....

Push

如果中果隻眼永久失明，咁警察就仆街la

香港法例過2J = 真槍

其實由69開始已經好多次！唔可以當係習慣！要俾全世界知香港警察係恐怖組織

女義士

眼罩要進化

強烈懷疑黑警蓄意瞄呢個女義士頭

睇下佢頭盔寫咩

推，根本恐怖組織嚟

唔係呢一面。

係另一面。

痴撚線架

好心嗡

Ohhh nooo 😱

我真係 嬲撚到震
推

721 811

特撚登 屌佢老母 推上國際

push

企圖謀殺呀

仆你個街

屌

cls屌你老母瞄眼射

好嬲好想喊

好慘呀，點幫拒

呢個post 唔推唔好叫係香港人

屌那星
好撚火啊

係時候還擊啦

淨係把槍瞄頭已經係死罪！就算警察捉賊，都唔可以瞄頭，除非個賊開左槍！

屌你老母，黑警死全家

612已經有個義士得番3成視力la

香港人道危機

希望視力唔會受損

狗用個d一早過咗啦
我係想知樓主個個定義（由火藥推進）個個定義邊到黎
Thanks for helping anyway

黑警無一個係無辜食屎狗！

pushhhhh

屌你老母瞄住頭射！黑警仆街冚家鏟啦！

一定要推

屌跟本就係謀殺

屌你老母死黑警 一定要死全家

屌你老母 殺人呀

推上國際，屌你老母黑警

好撚希望係fake news

黑警等天譴

Diu

pish

死黑警

屌你老母 根本已經痴撚晒線

屌佢老母死黑警

唉 屌你老母閪 好撚嬲都好無助

你老母

大力咁推啊

Dllm cls

屌你老母，又射頭

眼中彈女仔入咗 R 房，rupture right eye @ QEH
未fc
但如果係真
隻眼好有可能救唔返

黑警死全家

上國際又點?
佢理鳩得你

殺人阿

屌你老尾死黑狗

祝黑警長命百歲，
百病纏身，
身無分文，
父母不認，
老婆偷食，
仔女離散，
朋友不見，
眾叛親離。

唔使樂天派啦 新聞都出埋

連埋佢哋叫示威者做曱甴推出去啊！

可唔可以告返班狗？

CLS 推上國際

唔係咁點阻嚇D人出黎

推！

幾時先清算到班賤種黑警

DLLM

隻眼咁就一世 黑警屌你老母

唉........好撚嬲亦好灰

chilunsin

cls. 推呀 推！！！！？

Cls，乜9彈黎

橡膠子彈冇膛線，唔精準
唔應該水平發射
警賊肯定話跟足使用指示

防火鏡OK?

推上國際呀

以眼還眼

推上國際

全部口up up
有大事大非就唔見影, 無利可圖就唔見人
外國法案又排隊排到2046

屌仆街死黑警

最克制最低武力

7.21元朗

每次都只想講：黑警死全家！

橡膠子彈?正PK

黑警穫穫都瞄頭

推上國際播個新聞 件事又完

黑警食屎

岩岩fc左 真係中學同學

....叫緊朋友去跟 未知邊間醫院

有無醫生護士。講兩句。

有眼罩都咁

文宣，貼連儂牆，派街坊遊客

屌，好痛

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

屌黑警老母

721元朗恐襲政府警黑勾結
中國政權企不穩，美金現鈔更安心

真係好撚心痛

好撚嬲

之前有po話推上國際法庭架
沉左底？
一定要推成班黑警去死！
大家有識黑警嘅，記低曬佢地所有射殺示威者嘅證據同言論
上國際法庭未必會所有黑警都有罪（佢地可能推個大嘅出黎頂）
要所有黑警自作自受

果班扮黑警嘅武警都記低埋佢，要佢地一命填一命

個賊開左槍都唔可以瞄頭，講明係任何情況都唔可以瞄頭

推到有國際組織關注

成件事要係國際上先有出路，再咁落去，死傷幾多都無用

屌！推呀！！！！！

死黑警屌你老婆

光復香港 時代革命

推爆佢!!!!

要多啲資料，一有就po上黎做文宣。時間地點，情況，俾咩射中。

希望佢無事
推啊

吾好有事

勇武俾人打到死 左膠繼續和理飛

唔好用呢隻，軟膠=無用

reddit twitter fb推撚爆你個仆街
死公安

求英文新聞報導

係比人射爆眼

推到佢仆街

仆街死驚犬

記住講明呀 話明中共已經開始滲透 解放軍黎架呢班！
要對準政權如果唔係呀國際都唔知點幫你譴責
冇理由干預你內政嘅㗎嘛 香港人自己打香港人

點先可以推低香港警察形象？

唔推唔係人 屌你老母黑警

推到黑犬死全家

721
上國際

推 唉 我希望女義士一定要無事

黑警到底幾時先收手

好陰公 希望好番無事

Push!!!
死黑警，死全家！

cls...

屌 推爆

屌你全家死黑警

tg有人話證實女傷者眼球爆左

尖咀即日谷 去緊荃灣

時代革命
唔好有事

黑警死全家 幾時仆街死

如果女義士有咩事既話就準備定全面升級啦 和理非鐘意現場叫唔好打既可以退落黎

自己聽！冇解放軍？水洗都唔清

好撚嬲
個女仔實毀容

仆街！！！！
黑警死全家！

推
推到popo記者會問popo

屌你老母好嬲

推爆佢

你班狗 再一次瞄頭 係咪好想人死姐？
你知唔知死左人既後果係咩？

點推都唔會改變影響到咩
應該直接話 從各個事件得知佢地係已聽命 中共直接指揮！

DLLM
眾籌多次登報!!!!!!!

721 721 721

對家冇本咁捉 我地香港人就流失人手
唔可以俾佢地捉得咁輕鬆 冇本
They need to pay for it
Dklm
已經瞄頭啦 係想攞大家條命呀 點解仲客氣呀

屌。。好心痛

射時係講蝗語班人做
死咗人佢地又唔洗負責
入都係入港狗數

黑警死全家！

毀容都事少，分分鐘盲，以眼還眼屌佢老母

你哋啲老婆仔女一定有報應

好撚嬲啊

唉屌好迷惘啊我地仲可以點做

屌你老味 射眼

警狗射頭代表內心好憤怒，想殺人！推爆佢

人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後舖路。

唔好有事
希望好人有好報，黑警死全家！

推上國際!!!!!

推到仆街

中左乜彈

太過份，死些黑警，全部都要落地獄

如果唔係個眼罩擋一擋，子彈應該會直接射穿頭

小心言論

推比全世界知 黑警既惡行

好嬲

CLS 推上去

好撚心痛 好驚下一個到自己...
但我都唔會唔再出黎 今次不出來 下次出不來
唔好放棄 我地行緊既依條路充滿血同肉 唔好停 繼續去！！！！ Free For Hong Kong

畜生

😡😡😡😡😡😡😡

[reddit 文宣] 少女眼部中彈 推上國際

幫推

推上俾全世界人知

係時候要禍必及妻兒？

好嬲呀

推到上國際為止

一定要冇事
我無嘢講

希望佢冇事

如果不幸死亡將會係運動轉捩點

痴撚線，佢地究竟係咪想死人先安樂

警察隨機射殺群眾 唔使負上任何責任 仲可以攞ot兼升職

唉.....

心痛死我

我真係好撚嬲

仆你個街 你班黑警一開始就已經描頭射 去到依家終於出大事啦屌你老味

個頭盔叫佢唔好射 佢就射頭

文宣

721元朗恐襲

屌⋯⋯好仆街
個女仔仲要靚女來
比班狗搞成咁

好驚佢會盲
求下你一定唔可以有事

pushhh

之後仲要比黑警告9 暴動？

睇下班打靶黑蛇幾撚時還, 用咩還.

推上UN,
美軍快D拯救我地

推呀

垃圾香港警察

推上國際 黑警死全家

佢地究竟喺咪想拖到有人命傷亡

仆街黑狗

陷家剷黑警

又瞄頭 屌你老母

佢頭盔寫住請勿向示威者頭部開槍 肯定特登

唉 屌

Reddit呀屌
謀殺

CLS

Fact checked 係實彈? 定海棉彈
咩彈中眼 中頭 死亡率好高

屌到底幾撚時先可以推到國際人道救援？根本痴哂線

dllm黑警死全家

恐怖份子

保佑義士冇事

希望只係打中鼻個到 好過中眼

。。

屌你老母死黑警 淨係識搞女人 仆你個街

痴撚線下下瞄頭屌

dllm

PC (polycarbonate) 都打得穿，你同我講打唔穿皮膚？

收到A&E報料，右眼報廢

錯咗block 9我

Source: 朋友做A&E, 721有份救飛天南

黑警死全家

推爆佢唔該 好撚心痛

好想喊班黑警恰市民就叻

推 黑警全家

點樣可以推大佢

基於美國又同支那打緊貿易戰
而支那又得返三成國庫，根本唔夠打，所以就想送佢一程。
假如只有10萬個人響應，每人走5萬，呢到已經五十億，對港股黎講必定有災難性嘅後果。
而咁樣社會上最有錢嗰班（真正可以逼到政府做嘢個班）就會做嘢
幾時效果未去到支爆（當然呢個係最終目標）
政府都會被逼表態先

816 所有香港人一齊去所有銀行㩒曬d錢出黎，唔將佢再流入市場。
好嗎？

稍後文宣會出一啲專屬藍屍嘅文宣圖，令佢地唔覺意都參與埋一份。

希望大家真係可以落力推，拜託了。

黑警冚家剷

推 721 黑警暴動

死仆街黑警

克警死全家

推到黑警死全家

毅進制計算射程

Dklm 痴撚線

推撚爆佢 屌你老母黑警

推到佢仆街！！

黑警死全家。

Dllm 死黑警，仆街陷家剷

有冇咩眼罩可以防彈

推
[純學術討論] 發夢期間前裂線問題

克警死仆街

推 死黑警

好撚嬲啊屌你老母

推！黑警死全家

你老母死黑警

推。

痴撚線 你黑社會？

721
Dllm 死黑警

下下都射頭

仆街死黑警
希望傷者無事

嬲到震

好痛心好痛心

由高點開槍已經違反警例
開槍驅散群眾一定唔可以打頭

正仆街

有咩咁仆街 我諗佢地就算打死人都唔會有後果

唉 點解咁

Pray for her

屌佢老母！

屌都痴撚線

哩件事之後，永遠同狗察勢不兩立

屌你老母死黑警 下下向頭射 一定要推俾全世界睇

有無辦法推去國際法庭？

*佢老母嬲撚到震

成班恐怖分子

嬲到仆街，推爆佢呀DKLM!!!

推😞

希望佢無事

屌你老母，黑警真係要死全家
都唔撚係人黎

好過份

Cls push

推到上國際

屌國際人權組織呢？
海牙軍事法庭？
真係就黎頂唔順

哭

推佢老母

push ar

好心痛

BBC CNN WSJ Bloomberg

眾籌登報
DKLM唔平射會中眼?

我無野講

仲要係靚女黎！！！！！無人要我娶佢（佢應該唔想）

贊成眾籌登報！！
屌你老母死黑警！！
支持行動升級 最多攬炒
If we burn, you burn with us DLLM

推上國際！
英文文宣
外文描述
發國際新聞稿
人道组織織

又爆頭dllm

睇到好撚嬲

推推推

黑警，我哂屌你地全家
發誓，同黑警，老死不相往來

真係好撚嬲

好嬲 又係女仔

咁就一世

cls
佢做過咩要headshot

狗娘養的 黑警死全家
血債血償

好心痛好嬲...
一定要推爆佢

仆街政府仲想害幾多年青人

推啊！

Dllm 死黑警

唔好有事呀。

好想喊，屌你老母死黑警

推撚爆佢
黑警or
警嫂3p

推啊CLS

細路玩既Nerf槍都可以打盲眼，火藥槍更加啦屌

推撚爆佢，正仆街黑狗

Sorry 爭住排到 柴灣

你老母丫

深水埗啱啱有幾個手足被拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

幫傳tks 我fd一手料

推 死黑警屌你老母

整唔同語言 post 去各國領事fb?

殺人放火金腰帶，無人管到班狗

我屌你老母

就算射你春袋，香港人都係會斯斯文文比人打，咁耐以黎見到既就係市民大量受傷被捕，警察每月拿8萬人工打尻你，放小小火就自己話自己過份。

毛澤東當年好似你地咁文明就唔會創到中國返黎，反抗革命係要用狗閪既方法，再加比敵人更大的暴力先會成功的。

癡線架

都仲係未有人要負責

仆街黑警死全族

屌你老母 黑警

推

和理飛係時候要吹大雞
再咁落去唔係辦法

屌佢老母
個指引寫明淨係可以打腳
黑警用黎打頭

好擔心有狗會被人麻包袋

Cls..

屌，滅絕人性。女黎架，打頭

文宣請做野

其實警方已經係用真槍射擊市民

比狗開左咁多槍先中一個其實已經好好彩
但係屌你老母一個都嫌多啊

絲打有冇事？

push
721

我立即屌你老母！！

集合612開始既射頭case

果然用到呢招了,頭先講完,
可能佢地睇住連登

下下描頭射，想殺人？

血責一定血償

同黑警誓不兩立

即係警察用槍
示威者就可以用槍

屌好撚擔心

願女示威者一切安好

721 811 屌你老母黑警死全家

推到全世界都知 黑警幾咁仆街

我地一定要贏 要贏先可以用法律制裁呢班仆街

垃圾黑警！著撚住套制服就無法無天！打市民無事！射市民無事！將來d深藍既出街俾黑社會打搵唔到警犬幫唔好問點解！行行下街俾黑警打唔好問點解

傻啦，警察無後果的

屌 黑警落地獄

絲打頂住

開槍隻狗準備做三六啦

好傷心

黑警全家

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

黑警我屌你老母呀
唔好有事呀

屌你老母每睇一張都好心痛

屌你老母臭閪

真係好撚過份

好崩潰

其實上星期有巴打都講過已經用左

可能我地意識太低/太信自己人

#狗出沒注意

真係射爆眼？

好嬲！

呢一世同黑警誓不兩立！

黑警死全家我屌哂你地老母老婆

香港無法治點告？

痴撚線 係咪人黎

痴撚線
721

了解下有冇野幫倒佢

屌！

唔想做鍵盤戰士，有無咩實際野可以起訴番警隊，夾錢請律師又好咩都好。睇見真係好心痛

係咪痴撚線架

屌你老母。block咗路就走啦。圍狗屋把柒。又有人送頭，又有人爆頭，文宣又有圖片吸眼球。你班帶頭高興未？
講2句又屌人冷氣軍師，話人3毛5毛。又話要相信現埸。
鑊鑊送頭，市面好快回復平靜。因為比人拉哂同傷哂。

冇事架

呢招真心無得玩, 一散個時現身,你點同佢玩

Fc左

因為唔係戰爭，所以都無辦法幫手

頂撚住呀手足

黑警死全家！！

cls架 係咪人黎架 咁都做得出

麻煩文宣推上國際

推 屌佢老母

我搵左鄺仔

成班舊生組緊隊去探佢

佢最好朋友已經搵左律師跟

通知緊家人 🙏🏻

唔好有事呀

死全家！！！！！

楊老師同記者唔係中左眼咩都係

接狗仔翻工，幫義士報仇,唔好忘記仲有６個烈士

有冇人影到

屌 好撚心up

槍桿子政權

屌你老母
我地一定會十倍奉還

佢地合法殺人架，屌佢老母

好撚嬲呀屌你老母

黑警離晒普

咁樣實盲啦，下下打頭 我屌你老母咩

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

其實棍棍打頭都係致命武力了......

一推進畫面太亂 我諗機會好微
但我絕對唔係散播白色恐佈
我想大家都有組隊咁行動，唔好落單

快d冇事好返

屌 我地應該點做
每次嬲完 sad完 都唔知之後點做
之後仲要善忘埋 又比其他野搶風頭

真係好嬲自己

冇人性嫁

Dllm

push
721!
罷買救港!

真係冇良心架喎。。。

721, 805 警黑合作

眼罩都無不可想像

仆街

咩料
屌
黑警是咪專打d打女

屌出聲

推上國際 屌你老母

屌你老母死黑狗

大家都算大命
痴撚線

屌 推

仆街 咁仲叫最低武力？

屌曬黑警老母
仆你個臭街 聽日記招記得搵人示威下
公眾知情權呀你老母

你老母俾十碌八碌狗撚屌

重有荃灣斬人

點解可以咁撚樣

推出國際啦

癡線又打頭

要俾多d人簽呀，推

屌你老團死黑警

Wtf

希望無事

真係屌你老母閪。。。黑警狗都不如

推到班犬仆街!!!!!

我指中標率 唔係案例 你諗下班狗開左幾多槍
今次呢位義士仲大獲

希望個女仔無事

up

解散警務處！
重新委任執法機關！

要重申考慮下打狗係咪要打頭

推推推 太過分

Dllm黑警不得好死

黑警快啲死全家啦屌

屌你老母啦

好撚sad
求下要冇事

請幫忙聯署香港需要人道救援

只需填名和email，在email收信確認就可以
只用你1分鐘時間
幫幫香港，幫幫我們

唔好出事

推推推推

真係痴撚線 推撚到全世界都睇到

Push
死仆街黑警

希望冇事

屌佢老母！！！

Pish

屌 唔推唔係人

屌你老母死黑警 死全家啦仆街

唔好有事

黑警幾撚時死

屌佢老母

屌你老母推撚爆佢

有撚用，依家有撚人理香港咩!
黑警死全家

dllm 推

pushhhhhhh

又係呢個時候
上環開36槍 元朗721
今次 北角811 同尖沙咀對頭開槍

又係分散我地文宣力

瞄撚完頭未呀屌你

無一個黑警係無辜

On9

希望佢無傷眼

屌你老popo

冇 唔好落單 如果真係一個人出就同其他人組左隊先 唔好到場先組隊

死差佬有必要打到示威者咁咩，佢地點傷害到你要用咁嘅武力打佢，市民醒醒！警察無一個係無辜！

一定要推上國際

周圍 copy and paste ！

痴撚線真係 而家警賊同恐怖分子有咩分別

死黑警必須死

721,811

個女仔而家點

屌你老母！！！

8月5係深水埗已經有女人走嗰陣拉住人
事實唔怕講

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

真係癲撚咗

描準 致命武力

你講呢啲嘅目的係咩 除咗分化我睇唔到其他可能

我地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

推
希望佢無事

好心痛...根本係謀殺

真是太仆街

呢件事一定要攪大佢
唔好比班黑警草草了事

當你要保住的飯碗開始滲血，你可以無知無覺無感無味？
謀殺啊！班港奴仲可以安安樂樂返工？
you can sit on your hand and claim you've done all you can?
罷工啦！罷到個正苦聽話啊！誓要達到五大哀求啊！！

其實6月9以來
黑警既所作所為已經違反左聯合國和平公約入面既禁止酷刑公約

照字面睇夠做，但我唔熟法律

有無人幫手？

我信, 呢招真心絕,
得罪講個句, 如果係假,
班野咁鬼,遲早都會用呢招

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推！！！

究竟點先可以推到上國際層面去處理香港警察嘅暴行？

我口講咋喎 你地實際行動分化緊喎 邊個仆街d？

一個不能少

林奠仲係零回應我dllm

dllm！

黑警死全家啦屌你老母

即時

葵芳出左黑旗，地鐵站響左警告，打到入新都會同葵芳天橋，開左二十發催淚彈，多人中彈受傷

北角福建佬兩派互打，第二次打立場，記者陳朗升受傷，警方被影到同兩派負責人握手

推上軍事法庭

有報應係你身上發生

推呀屌你老母

712

dllm 黑警恐全家

點解香港完全無規管？

仲要咁靚女。。宜家冇左隻眼邊個賠

殺人犯！殺人犯！

警犬們你地都係女人生架
你地老母都係女人黎架
小心報應吖
有時候報應既野一定係係你地自己身上
報係你阿媽阿爸仔女身上都有可能架

有冇人Twitter reddit 開post
貼條link出黎俾我地推

擺明射頭，痴撚線

希望絲打平安無事

佢地根本唔會有後果

吉人天相 唔好有事啊

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 實彈爆眼

應該係眼同鼻之間🙏無事無事

Fuck

要贏只有一個方法擒賊先擒王

癡撚線 好想殺黑警

其實一早有假示威者玩kick腳
唔係點解捉到幾十友

各有各做=實際行動分化？ 你大體紅字 我提提你 你就跳晒制咩料

黑警謀殺，屌你老母，屌你全家

突發

葵芳已上實彈，準備攻入新都會及葵涌廣場

絲打一定要冇事🙏🏼

屌你老母痴撚線！

黑警

絲打手足 你要平安無事約定你 下次見！

真係爆左眼？

推！射眼！

痴線，希望佢冇事

黑狗開始拉近64level

推 btw點解警察做呢啲嘢好似完全無後果咁嘅？？ so far仲未見到任何一單涉及警察濫權&濫用武力事件有警務人員係要負上責任 真係好令人沮喪

好正

推撚爆佢

痴撚線 班死差佬又對頭開槍

班黑警真係無人性
一定要追究到底

下下都瞄頭 屌
希望唔好有事

仆街黑社會！！！！！！

警察=反人道

好撚正

我好sad

唔衝等幾時 想問

而家條女咩情況 到底中左咩位

睇到好撚痛

Cls

好快全家都同d黑警一齊仆街死
屍都無人收

可唔可以唔好條條聲，俾啲尊重

希望無事, 一定要無事啊

真係唔明點解要瞄頭 死黑警

推上熱門

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

Cls 下下瞄頭真係想攞人命

推，死黑警

痴撚線 一定要推上國際

Redditor please

推, 721

哇屌
唔好有事啊

希望佢冇事....
班狗光明正大唔撚跟規矩做
打人既打人,射頭既射頭
完全冇撚有追究過
你同我講乜撚野監警會有用
戇撚鳩

有無搞撚錯

痴線係咪要殺死人呀

特撚登打頭 死仆街hk公安

丶

推到佢仆街，對頭射

吾好有事丫！一個都吾少得！

黑警係唔係真係覺得無後果
連睇相嘅我地都咁嬲
女義士嘅男朋友 朋友 家人 一定想報仇
黑警真係自己睇路啦屌你老母

屌你老母臭系

吊‼️

我垃圾和理非之後每個月有需要一定捐，咁後生
男女都唔可以有事，全民做運動

God Bless You

推！！！！

玩夠啦唔再玩呢啲啦

一係就唔出，一係就直接d

😭

711
811

仆街死黑警 屌佢老母

黑警死全家屌你老母

太過份

推呀 屌你老母

死差佬

dllm死黑警

有無人知絲打而家點

屌佢老母 而家根本就係無人管到佢哋

鍾意射頭就射頭

個傷者要無事呀

推？黑狗死全家

你估你講講下你全家真係好幸福咩
今次爭取唔到d咩，你全家咪繼續喺呢個不公義地方生活囉，on9仔

告鳩黑警謀殺

721
警黑合作

仆街黑警

普通護目鏡都唔夠要換做safety goggles

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

下下射頭

我屌你開槍嗰個死全家，

尖咀捉左好多人

請大家盡力殺狗，狗唔死唔會驚

以牙還牙，以眼還眼
黑警睇撚實你哋對眼

黑警一定要有報應

好撚心痛

証實係示威者定係first aid 未？

屌你老母 死全家都唔撚夠

9察濫用武力, 一定要追究到底!!!
9察濫用武力, 一定要追究到底!!!

Dklm

屌你老母 死黑警 正扑街

屌你老母, 人渣, 濫用武力, 一定要追究到底!!!

屌真係嬲撚到仆街

個眼罩完全擋唔到？

要平安

頭先個女仔

QEH 醫護一手料

女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

on lun 9
最撚嬲係黑警完全唔駛負責任
射完就啪啪patpat走人
完全係痴撚線
都唔知乜9野社會黎

唉屌，眼球爆裂仲緊要過12/6果位教師…

推
721

一定要在民閒記者會控訴警方意圖謀殺，並一定要告上海牙法庭

跟甩左大隊 尖沙咀班人係邊？

🙏🏽

他朝君體也相同

仆咩街，香港法治已死，睇下7驚

不推不是人！

血債血償！

屌你老母，爆人頭，死黑警

p

殺人黑警，必遭天譴！

點解射頭 有冇需要射頭 ？？ 唔好話俾我知 呢個係必須嘅武力

推 黑警無一個係無辜。

好嬲，瞄頭射，已有制度點撚投訴，搵邊個賠，邊個要負責？垃圾政府

求下上帝真主菩薩行好心
用十個克狗家屬終生癱瘓換番少女眼球完整

推啊屌

屌你老母死黑警！成家等天收啦！一定有報應呀！！

Fact checked右眼完全失明

from QEH

眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

黑警DLLM

屌佢老母黑警死全家啊仆街！

成撚日都要射頭 仆街

之前有個老師都盲左

黑警親戚send黎
屌你老母人地丫叉射，班狗就真槍打頭
即係班狗比牙簽篤到就要用刀插番人，真係無撚晒人性

請勿向示威者頭部開槍
毋忘初衷，不撒不散
還我民主

呢個ｐｏｓｔ有

好撚嬲呀！！！！

有無人/組織可以跟進個女仔情況
無論係法律上/經濟上

屌你老母仆街

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

你有料到走撚左啦
仲喺度同我嘈上連登咩

留喺度共享大灣區榮耀啦撚樣

失明啊

放上國際法庭

希望無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻死黑警會一定會有報應

個女仔爆左眼 開左QE A&E nurse 依家眼科睇緊 唔知會唔會total lost... 屌你老母死黑警 你害左一定一世啦

推推

QM 先岩

黑警長命百歲 百病纏身
生不如死

望到都痛，仆街黑警落地獄

男人老狗見到d相都想喊

希望對眼冇事

TG有人話射爆左眼球

轉

QEH 醫護一手料
女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

好撚嬲，班狗癲撚左

盲左⋯⋯好撚灰

又話香港人好鐘意投訴！！！！！！一於向全世控訴香港警察濫權屠殺香港人！！！！！今次要再次煲大佢！！！！！！

依下真係想喊

屌你老母 睇到好撚嬲

DLLM死黑警！！！

唔好有事。。。。。。

係咪痴撚線
個心好up

我屌晒你班黑警老母臭閪！

搞錯阿， 冇人性

屌.........

真係希望有報應

死仆街

係味要摘除眼球

仆街！！

屌 死黑警

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

頂 佢地真係無性架喎

推爆佢老母

真係想屌撚死班仆街

一定係流料

點解要逼得我地香港人咁盡

殺人政權

喊撚死

天佑呢位女義士

推俾國際女權睇有冇可能做到嘢？

屌 好撚心痛

死黑警 正仆街

痴線
點解好人唔係一世平安
點解班垃圾黑社會同狗就逍遙法外

屌你老母死黑警！！！！！

保佑呢位義士一定要大步檻過

不合作運動 再全面升級

黑警嘅親人冇眼球唔好喊

唔好意思借位。

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!推

唔好放流料啦！

Whatsapp已經傳緊爆眼球
Permanent lose eyesight

好好彩冇死人
但都好多人變左傷殘
有人斷骨要做一年以上物理治療
但失明呢d係成世既事

[member]屌你林鄭老母

現在立此誓

有生之年要佢不得好死/member]

屌我真心希望係假

屌。。。。。。。。。。

推 黑社會可恥

屌你老母
痴撚線架

仆街黑警

你地咁做示威嘅人更加唔會停呀我屌你老母

救佢呀

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

我個心好痛

fced都唔等於真係

cls希望無事啦如果要錢做手術一定課

開戰喇屌 重快閃

好L嬲

一撚定要升級，屌你老母

屌你老母 黑警死全家

尖沙咀中槍女仔眼球爆左

QEH 醫護一手料
女示威者眼中彈入左resuscitation room, 眼球爆左 (rupture right rye)

點忍

希望義士冇事平安
712 811

有無英文好既巴打
放上reddit 呀

求下你哋一定要無事

香港人對你唔住

麻包袋
我要班黑警活係恐懼之中

推比文宣

女傷者好似生命無事,不過隻眼救得番既機會比較微

仲要和理非嗎? D狗冇理過你 佢地淨係想我地死

升級升級

但依D保險唔知有冇得claim 咁就一世嫁啦

黑警真心仆街
每個開槍既黑警都要還返一隻眼俾香港

大家唔好忘記612個老師都爆眼嫁

死黑警 其他港豬幾時先清醒呀？

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

傻撚咗，屌你老母

推阿屌你老母死黑警

外國勢力請幫下我地

仆街黑警... 心很痛..

千其要係fake news呀

個女示威者戴咗眼罩都搞成咁?

屌你老母 咁撚惡毒 ！ 會有報應！

做咩都無後果，吹咩

有醫院同事
都send左過黎
話ruptured eyeball

有冇人知個女手足點

即係班狗已經犯曬法，憑咩叫示威者唔好違法？

求大家一齊幫佢集氣呀

其實到呢個地步，成班人仲係到講推上國際，已經輸左
咁亦都係點解越來越少人出

還眼

好擔心

第一次咁想聽到係fake news
要平安

林鄭賤婦人 包庇黑警 屌你老母

謀殺

屌佢老母死差佬

屌好撚嬲

咁就一世, 屌你老母死黑警, 行動升級！
燒狗 燒狗屋我都唔撚割呀！

721元朗811北角

屌你老母又話有國際軍事法庭
去撚左邊

國際咪頂多強烈譴責，政府淨係識強烈譴責，你睇而家班狗狗連正苦都唔驚，加上有上頭支持，佢地唔拎真槍殺人算比面了。呢班仆街狗狗遲早比人清算。

推啊 屌佢老母

你個良心係咪比狗擔左阿 屌你老母

殺人犯呀!!!!!!!!!!!!!!!!

我一定支持革命，首先普及火魔法先

謀財害命!!!!!!!!!

痴撚線 好撚嬲

好心痛..禁後生
班當權者真係冇人性！！

DKLM

痴撚線 真係好撚嬲 屌你老母

睇到好撚嬲
死仆街黑警

黑警一定要還

手足們 要撐落去 抗爭到底

Dllm popoan eye for an eye

獨媒即時

警員假扮黑衣示威者連同速龍一起拉人

依家側魚涌地鐵站同銅鑼灣好激

屌你老母死黑警！

痴撚線 成世咁就冇咗一半視力

FC護士話射左入眼。。。爆左

對港人用槍
對黑同大陸佬做好朋友😡

我都係半個和理非
推呀

痴撚線 班狗真係攞撚正牌
屌你老母呀 毅進仔

唔好有事啊

呢單一定要推上國際

真係好撚慘 大家明明係追求一啲應有既野 點解變成咁

Cls!!!

凸佢老母 推到聯合國介入 開槍殺人犯告上國際法庭 嬲撚到仆街

布袋彈呀 屌你老母

班死仆街肯定仲會秋後算帳 射爆完人眼再拉人告暴動
屌你老味好撚嬲

死黑警 鐳射筆射撚盲你未？DLLM

好撚心痛 咁就一世 黑警有冇人性

次撚次都打頭同眼

好心痛。。。

唉

屌你老母，班狗痴撚線，打爆人隻眼，好撚嬲

[推我上熱門]唔撚升級真係對唔住比人射爆眼嘅女仔

好撚慘

警員遵從守則？？？

推上國際！唔可以唔追究！

激光好危險
布袋彈好安全

已fc....真係盲咗

黑警死全家！
林奠包庇黑警

好撚嬲
仆街差佬生仔冇屎窟
老婆晚晚同大sir玩3P
啲仔大個做古惑仔
啲女大個俾人呃豬嫁仆街古惑仔

男人老狗。。真心眼濕濕，點解香港會搞成咁。。

推，cls

黑警癲撚夠未！？
林鄭你玩撚夠未！？

屌你老咪真係嬲到傻撚咗！！！

人手頂置

屌 好撚心痛 黑警血債血償

唔好再淨係鬧咩好撚嬲黑警死全家呢啲廢話，留返現場講。
以下重要消息要記者重點報導

重點係針對警狗依家係用催淚彈攻勢做掩護，再響無理據下用次致命武器（Less lethal）無差別下嚴重傷害巿民。

Less lethal唔好再譯做非致命，嗰間NonLethal Technologies只係公司名，唔係真係非致命。

次致命武器包括粗糙編織物料彈同聚合物子彈（橡你老母膠海你老母綿布你老豆春袋）

好心痛..

屌你老母 痴撚線 黑警去死啦

先撒退啦 你地所謂既gear
根本頂唔住

屌你老母死黑狗！

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

屌你老母！血債血償

屌你老母 冇人性

屌你老尾呀 屌 好撚嬲

我個心真係好痛好痛

點解呀

和理非退讓夠啦
出來啦

升級，保護年青人啦

再咁落去會死人更加多人架

我愛香港，愛這個生於斯 長於斯的家

WTFFFFFF

整傷眼已經仆街啦

唔通下次
要死人
黑警先仆街咩

冇戴護目鏡一定死左

和理非退讓夠啦
出來啦

升級，保護年青人啦

再咁落去會死更加多人架

我愛香港，愛這個生於斯 長於斯的家

人無殺狗心
狗有殺人意

求fc
fc咗真係要推爆

加油
殺人放火呀死黑警

推啊屌你老母！！！！
黑警幾撚時死啊？？？？？

乜撚野守則水平

講就威，實際就閪啦，on9仔
你望下自己起底出d咩先扮有錢仔啦

好心痛…

睇完之後真係好撚嬲，死黑警

嬲到成個人震哂

黑警無人性

721 728 811

最新消息
On EOT : Booked repair of right eye globe + laceration +EUA + repair of canalicular system

From FA group

佢地唔會有後果，除非我地贏
所以我地唔可以輸，亦都輸唔起！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

cls,而家好撚嬲，推

麻煩你有消息再開post update我地
大家都好擔心

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

811

721
811

失明啊！成世啊屌佢老母

心痛

香港警察

好燃嬲
721 728 811

完全無視手則，佢地已經失去合法使用武力行使權

醒下 國際理鬼得你 自己爭取啦

811核彈：
黑警地鐵站內射tg、開槍
黑警扮示威者煽動
黑警射爆記者眼
黑警冇起訴721白衣暴徒

黑警煽惑暴動

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推啦

睇真似中算樑, 希望眼無事, 吉人天相

鼻樑

屌對唔住。didn't proof read. 好撚嬲

係咪證實左失明?

黑社會

已經冇左良知

推爆佢
屌佢老母

屌 好撚嬲

收皮啦柒頭
上黎拎存在感
現實生活你係0咋

警察還眼

你條垃圾冚家鏟死清光，慘呀

中右眼，眼球爆裂，永久失明